到2030年，谷歌计划将流入其办公室和数据中心的每一个电子与来自可再生能源的每一个电子精确匹配。 谷歌让企业的清洁能源变得很酷，它也将为电池做同样的事情 
 如果你所在的州允许你把选票投到选举办公室的dropbox里，那就投吧。 为什么你应该尽早投票(以及如何投票)|约翰·肯尼迪|020年9月17日|大众科学 
 签名会随着时间的推移而变化，所以如果你担心存档的签名可能过期，就向当地选举办公室询问如何更新签名。 ProPublica的《确保你的选票有价值的大流行指南》|作者:Susie Armitage | 2020年9月16日| 
 我对议长和她的职位都怀有难以置信的敬意。 特朗普在市政厅表示，他不会在大流行问题上做任何不同的事情 
 自2008年以来，他们从未赢得过该州在众议院的唯一席位，自1994年以来，他们从未赢得过参议院选举，自1988年以来，他们一直被挡在州长办公室之外。 预告片:第一个州走到最后|大卫·韦格| 2020年9月15日|华盛顿邮报 
 你对阿彻和他的团伙放弃贩毒集团回到办公室有什么看法? 《射手》创作者Adam Reed泄露了第六季的秘密，从超现实的情节到isis后的生活|Marlow Stern |015年1月8日|DAILY BEAST 
 《查理周报》办公楼外的两名目击者援引库瓦奇兄弟的话说，他们是基地组织成员。 Nico Hines, Christopher Dickey | 2015年1月8日|每日野兽 
 斯卡利斯的选民中有谁会在乎他是否支持以1988年去世的黑人法官的名字命名邮局? 史蒂夫·斯卡利斯沉默的代价|杰森·贝里| 2015年1月7日|每日野兽 
 诚然，詹姆斯是在五角大楼的办公室里，而不是在前线。 五角大楼不知道有多少人在ISIS战争中丧生|Nancy A. Youssef | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 相比之下，博纳的领导团队鱼贯进入他的礼仪办公室，拥抱这位含泪的新当选议长。 民主党意外地从共和党的政变中拯救了博纳|Ben Jacobs, Jackie Kucinich | 2015年1月6日|DAILY BEAST 
 当宣布内政部的哈格德抵达时，双方都感到如释重负。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 在一张小比例尺的地图上，在办公室里，你可以把一座座大山变成一座座小鼹鼠; 在地面上是无法逃脱它的特征的。 加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿 
 第二天早上，他兴高采烈地冲进办公室。 《趣闻书》与《趣味预算》 |各种 
 他们肩并肩地穿过院子，跑到一段有屋顶的台阶上，台阶通向印刷厂。 希尔达·莱斯韦，阿诺德·贝内特 
 在宣布他被罢免的第三天，里普达正式离职，把他的儿子送进了他的新办公室。 牧师的炉边卷3 4 |简·波特